
                      Muy buena película  para mí mejor que toma y no sé si gane algo pero hace valorar las cosas y personas que uno se cruza y como ante una problemática siempre hay una solución.
        
            